想搵一盒Bandai Keroro日向家模型

想搵上圖呢款Keroro日向家模型, 香港有冇舖頭仲有?
或者有冇巴打放?

唔該晒

Carousell 好似有 我一年前都買左一套